邊個同5位義士割蓆 邊個就係鬼!!!

求釋放所有示威人仕
屌你老母死警犬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泛民你咪撚同我割蓆 屌你老母
冇612冇 今日

一個不能少
我地已經有位手足犧牲左
所以唔可以就咁算數
要繼續清算班仆街